咁撚賤既 個豬西伍淑清直頭想人死無葬身之地喔

屌
我平生未試過咁撚屌憎一個阿婆

裝修佢屋企

直接裝修佢個人

直搗黃龍，裝修「香港各界婦女聯合協進會」

化妝